/* 
  Localizable.strings
  LomoAgent

  Created by Jiantao Fu on 7/20/19.
  Copyright © 2019 lomoware. All rights reserved.
*/

"Choose the home directory" = "选择主目录";
"Choose the backup directory" = "选择冗余备份目录";
"Error when choosing home directory" = "选择主目录出错";
"Home directory should not be the same with backup directory" = "主目录不能和备份目录一样";
"Error when setting backup directory" = "选择备份目录出错";
"Error when unsetting backup directory" = "取消备份目录设置出错";
"Unset backup directory succeed" = "取消备份目录设置成功";
"Backup directory should not be the same with home directory" = "备份目录不能和主目录一样";
"Last Backup: " = "上次备份: ";
"Set backup directory failed" = "设置备份目录失败";
"Invalid port" = "无效端口";
"The port should be a number in range [1024, 49151]" = "端口必须是在范围[1024, 49151]之内的数字";
"Home directory required!" = "需要设置主目录!";
"Password should be no less than 6 characters" = "密码不能少于6位";
"click to change password" = "点击修改密码";
"Change password succeed!" = "修改密码成功!";
"Change password failed!" = "修改密码失败!";
"Create user succeed!" = "创建用户成功!";
"Create user failed!" = "创建用户失败!";

"Please configure home directory for photo storage and wait for system start" = "请设置用于照片存储的主目录，并等待系统启动";
"If the service can not be found automatically, you can use Lomorage APP to scan QR code to configure the service" = "如果不能自动发现服务，您也可以使用Lomorage手机应用扫码来配置服务";

"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Quit?" = "退出应用?";
"Unset backup directory?" = "取消备份目录设置?";
"Delete user %@?" = "删除用户 %@ ?";
"Delete user %@ failed" = "删除用户 %@ 失败";
"Delete user %@ succeed" = "删除用户 %@ 成功";
"Please check home directory for user %@ and delete it manually" = "请检查用户 %@ 的主目录之后再手动删除";
